Для корректного отображения настоятельно рекумендуется при первом запуске зайти в свойства консоли 
(клик правой кнопкой мыши по заголовку окна змейки -> "Свойства"). Далее во вкладке "Шрифт" выбрать пункт "точечные шрифты" в самом конце списка шрифтов.
Размер - 12х16 
Приятной игры!
Никакие файлы из папки не удалять!!
© Константин Любаров 
version - 1.9
27.12.2021
